魔戒,星戰,哈利波特系列你地會點排

星戰，完

講講原因

魔戒>>>>>>哈利波特>星戰

魔戒>星戰>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>哈利

你幫我排左啦

魔戒>星戰=HP

魔戒1 》魔戒2 〉魔戒3